與人不熟 開業一星期結業

早排番廣州，o係街邊檔買左D燒生蠔黎食，覺得好好食，
忽發奇想，諗住番黎香港搵左3個fd夾股，搞檔燒生蠔街邊檔。
誰不知，開業5日，佢地聲都唔聲就唔搞……灰爆！
是我問題還是現在d後生唔捱得？

唉 , 還借了舊同的冰箱用 , 結果第一天便燒熔了 , 他們又吾肯賠$

你同人地唔熟定係遇人不淑呀？

屌 啲人吾撚知定

抵死啦自己唔戴眼識人，當交下學費啦

少少錢咪當上一課囉

2/10

賓科

牙維

字都唔撚識咪撚上黎啦死mk

又撚新會然

0分重作

想知邊3個fd

a09

與人不熟 開業兩天結業

樓主回晒糖

進步左啦
開多左五日

我係原post主，宜家告你侵權

柏洋坐完監識玩法律

sor囉
個腦唔係用黎裝屎
依d垃圾文睇過都唔會記得

永不返新

ching腦容量同金魚差不多

熱犬又內訌

岩呀
你依d一早block左嘅膠人個腦係用黎記膠野差唔多架啦

你又冇記性EQ又低 點做大事呀

對你黎講上網9up係大事
對我黎講就小事黎嘅啫
水平咁低真係唔怪得知一早block左啦

block咗又覆 走住嚟屌

NBen又撚狗

心血來潮走住屌
難得聖誕嘛 咪心懷開放態度一日睇下d膠人有無長進囉

熱狗圍爐區

呢個post得你係狗

屌你老母

走住屌好開放

nben25到

點樣燒溶左個冰箱？

樓豬開完po引戰就走左去

牙滿

熟口熟面篇文